訓

未

Sleep is for the weak

i am the strongest person i know

辣殺

.. 87

訓教啦

落雨

你都幾得閒 每次上高登都見到你

？

等緊人包養我

未訓教已經開始發夢

依加合埋眼

係咁諗野

諗到累就會訓得著

你訓唔著啊

做咩妳似講到你訓著左咁

屌 唔知有咩咬

開風扇吹住好好多

ph